預防5毛同狗入侵連登攻略！

雖然我係P牌！
我都係其中一位被捕唧手足，我見好多狗冇ac
各位巴絲會唔會諗下封冇ac唧CD w下載連登等佢地唔好睇到我地唧戰略！
下載連登app就一定要有ac連CD w都唔好俾佢地睇！各巴絲你地諗下依家連登次乜？連登仔女要醒啊！
求師兄推到去熱門啊